不如大家做多少少去宣傳我地嘅行動目的！！

我阿叔問我: “爆乜撚野商場呀????”

睇完呢個post有感而發

小弟有個諗法就係當手足做緊一啲突發/特別（如獅鳥/玩党鐵/商場）嘅行為時，可能大家叫下口號去宣傳或解釋我地嘅出發點，去比其他人理解。希望一啲和理非或者冇咁勇敢嘅手足喺側邊大叫！！

拋磚：
警黑勾結 為民除害
港鐵封站 危害/影響市民

希望大家比下意見執到更精而簡
利申：第一次開post 屌細力啲

光復香港 時代革命

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推唔郁都想幫手推！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢